屎家軍仲緊要過5月27號國歌法二讀，不服來辯。

望下個熱門，一條片講垃圾屎家軍可以推爆晒上去
國歌法係咩嚟？會唔會死人？立唔立 wfc啦
又未殺到埋身 到時最多咪唔改國歌 唔唱國歌囉
你話係咪呀？

其實都幾重要喎 你知而家啲小朋友就係睇呢啲濕鳩channel